有無人同我一樣唔喺香港出唔到力好無助。

自問都唔係咩勇武派，就算真係身處香港都只能做後勤/民間記者/觀察手，但哪怕係可以幫手派傳單都好過而我咩都做唔到，望住啲朋友同學個個9號去曬遊行，有三兩個仲半夜留守，自己就只可以攞住部手機上連登上ig了解發生緊咩事。到底除咗講加油之外有無實際嘅野可以幫到手。

利申已經買咗機票提前返香港，但都要15號先到。

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

我都想去但最早都要15號先返到香港..

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

睇翻新聞先知外國都有遊行 但平時睇開新聞既外國華人論壇居然完全無消息 連一個post都無 wechat唔洗講 更加無 中共既言論控制已經管到去外國 成件事好恐怖